美斯轟金球 巴塞3：1打「基」

巴塞隆拿在周三憑美斯轟入世界波兼梅開二度，以3:1輕取西乙的基朗拿，季前熱身賽2戰全勝。

巴塞隆拿排出主攻陣式，由美斯（Lionel Messi）、基斯文配合古天奴、新加盟小將迪連高進攻，至於擊退新型冠狀病毒的另一新兵中場彭查歷、射手蘇亞雷斯都沒被納入大軍。

開賽僅6分鐘，古天奴便遠射中楣彈出。21分鐘，巴塞在前場創造出一次非常漂亮的組織，基斯文傳予美斯，球王避開兩名對手後放直線，迪連高傳中由古天奴射入。完半場前，美斯在禁區頂轉身轟出世界波中柱彈入，巴塞領先2:0。 易邊後，基朗拿由中場森美爾沙斯追成1:2，但美斯在51分鐘再於禁區外起腳，省中對方守將改變方向入網，巴塞再有2球優勢。雙方之後再無進賬，地上最強以3:1擊敗基朗拿。

友賽對西乙都係靠美斯贏波

唔睇名以為活蛇開post

梅開二度

唔係活狗唔洗收爺

拜仁同巴塞嘅距離大過巴塞同西乙嘅距離

宇宙仁唔係講笑

右腳遠射

基羅納ok?

球王對住西乙終於現真章

古天奴拎完歐聯返巴塞個笑容係點？

球王終於想入波

對住乙組丙組條防線都係咁搞笑

只要美斯願意，入2球贏波係好輕鬆既事

凱文-保定在接受《Goal》的採訪時談到了自己的隊長美斯，他認為美斯是天生的領袖，有能力幫助球隊輕鬆取勝。

「當你和美斯交手時，你會發現他很強壯。每天和他訓練你就會發現美斯是有多麼不可思議。 凱文-保定在接受《Goal》的採訪時談到了自己的隊長美斯，他認為美斯是天生的領袖，有能力幫助球隊輕鬆取勝。

「當你和美斯交手時，你會發現他很強壯。每天和他訓練你就會發現美斯是有多麼不可思議。如果他想，他就能進兩三球。當我們0-1落後時，他會生氣，然後一口氣進三個，帶領我們輕鬆取勝。」

「美斯是一位領袖，當之無愧。如果一支球隊里有這樣一個能夠主宰比賽的球員，那他就該是領導者。萊奧在更衣室里說話並不多，但只要提及比賽，他就會發聲。美斯是如此強大，讓你感受到你必須追隨他。」。當我們0-1落後時，他會生氣，然後一口氣進三個，帶領我們輕鬆取勝。」

「美斯是一位領袖，當之無愧。如果一支球隊里有這樣一個能夠主宰比賽的球員，那他就該是領導者。萊奧在更衣室里說話並不多，但只要提及比賽，他就會發聲。美斯是如此強大，讓你感受到你必須追隨他。」

好準

開心到貼亂左

凱文-保定在接受《Goal》的採訪時談到了自己的隊長美斯，他認為美斯是天生的領袖，有能力幫助球隊輕鬆取勝。

「當你和美斯交手時，你會發現他很強壯。每天和他訓練你就會發現美斯是有多麼不可思議。如果他想，他就能進兩三球。當我們0-1落後時，他會生氣，然後一口氣進三個，帶領我們輕鬆取勝。」

「美斯是一位領袖，當之無愧。如果一支球隊里有這樣一個能夠主宰比賽的球員，那他就該是領導者。萊奧在更衣室里說話並不多，但只要提及比賽，他就會發聲。美斯是如此強大，讓你感受到你必須追隨他。」

專登對拜仁留力就係等對西乙發威
佩服阿花既眼光

其實巴塞要重新，一定要小花造波，其他人有活力肯走位就夠

佢開工出動了

但小花除左散步真係咩都唔識.....

識cup到保定訓底